目標只有一個!

就係撤回送中!
一日未撤回，一日都唔可以鬆懈。
我地要繼續將所有心思投放喺計劃下一步行動!
刻下最重要係 1) 動員星期日過百萬人大遊行 2) 繼續吸納國際支持 3) 諗定恢復會議時既部署同物資
而唔係J黑警老婆/女友，諗撤回後既行動，自幻想建制內部不和，中央割蓆等等